[文字遊戲] I found the love of my life.

原汁原味 純粹分享

I found the love of my life.
She didn't.

There are two voices in our bedroom.
I knock.

We’re lying in bed. She’s lying.

I met the the most beautiful woman today.
She said we have been married for 34 years.

They told me they could save either my wife or my son.
They were wrong.

Brought roses home.
Keys didn't fit.

I jumped. Then I regretted it.

Failed class and attempted suicide. Failed again.

lm

又係你啊

好鍾意睇呢類post

Smoking my very last cigarette.
Again.

Her baby has Jame's eyes. And John's surname.

Found true love. Married someone else.

Turn me off. First thing said by the first sentient robot.

Three months ago,
he gave me a ring.
Two days ago,
the Army gave me a flag.

He promised he would wait for her forever.
She kept him to his word.

9 months of excitement came to an end.
She never cried.

"Mama, I'm hungry."
"I know sweetheart; maybe tomorrow."

“He’s not coming, is he?” I asked, squeezing my mother’s hand, the multi-coloured party hat on my head slipping down. My mother squeezed back, and without a word walked back inside the house.

Knock 係解敲門
佢無加the door喎
有無其他意思

係敲門

英文廢

I threw away an opportunity because I was scared, now I’m scared I will never have an opportunity.

One bullet is a lifetime supply.

Mum taught me how to shave.

He hit send, then a tree.

'It's our fiftieth. Table for one.'

What's your return policy on rings?

She went upstairs to check on her sleeping toddler.
The bed was empty and the window was open.

Lm

帽事嘅

He hit send, then a tree.

揸車send msg之後撞落棵樹

唔該巴打

呢排出咁多post嘅

利申：個個都有bookmark

依排得閒 過埋依個星期就冇啦
謝

More

兩句

唔知有冇未post過嘅 我回左自己帶
不過第一頁最底有幾句解左釋 唔想見到就自己小心啲

好sad